大家醒下唔好比班分化撚洗腦

自從5/8開始連登成堆post都係到係咁屌勇武作用不大唔好再勇武轉場齋和理非咁 但係有好多正評
做乜撚野ja 唔係分化但屌齋和理非係work ge 一早2014就得左啦

我唔係話齋勇武會work 甚至我身邊一d藍變綠既人都會話有d前線手段 佢會有反感

但屌你啦 成堆post係咁係到貶低勇武
有個post仲搞笑話咩 612 71唔係靠勇武
唔係靠勇武唔通靠你9up

家下不嬲和理非勇武雙線一齊行先可以捱到宜家
班仆街咪撚分化好無 比意見絕對有用 但咪撚係到貶低任何一邊既付出或者想霸大台

不過我個人都認同前線有時唔洗下下都出大技始終好多人都未完全接受 不過點撚樣都唔割

光復香港 時代革命

推

Push

勇武是唯一出路！起大台、和理非主義全割席

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

咁耐以黎勇武一直都只用相對武力
班仆街斬人捉到都冇打撚死佢

前線要面對持刀兇徒警犬武警老解
而且非常be water
智勇雙全

完全唔明點解日日失民意

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

正確出路係全方位升級, 唔理你咩勇武和理非(其實大家最好開始少用呢D字眼), 上前線親自行動攻政府建築/同狗+黑幫+政府正面對抗根本就係一定要KEEP住做既事, 同時又一邊以所有可能既非正面衝突手段威脅共匪(罷工/經濟戰等等)先係正路